屌你老味學校幾時肯停課

大中小學同幼稚園幾時先宣布停課

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

學校大規模爆發時就會